HA Secrets 對於昨晚元朗西鐵站 "建制派發動恐怖襲擊" 聲明

"恐怖襲擊" - "為了達成宗教，政治或其他意識形態上的目的而故意攻擊非戰鬥人員（平民）或將他們的安危置之不理，有意製造恐慌的暴力行為之思想"

如果白衫好focus 靜係打黑衫, 有特定目標, 你都仲可以兩班人互毆. 依家所有係車廂甚至係市民, 遊客, 孕婦都比人打, 需然唔同國家對"恐怖襲擊"既定義有唔同, 不過琴晚事件已符合晒 "建制派發動恐怖襲擊"既條件.

對於警隊未能處理是次恐怖襲擊, 以致45 人受傷1 人危殆包括一名孕婦表示震怒.

醫護人員輪更, 晚上歸家無可避免, Admin 團隊十分擔心新界東同事, 及各醫院住元朗既同事返工安危.

你可以關閉元朗警署天水圍警署, 我冇得關閉博愛醫院天水圍醫院. 現新界出現一群有組織既恐怖份子冇差別向市民包括醫護人員攻擊.

1. 請警隊交代, 鐵路應變部隊失職處分
2. 請盡快遞捕是次恐怖襲擊主腦之一 建制派何君堯先生, 以確保醫護人員上班安全.

昨晚恐怖襲擊現場情況

建制派何君堯發動恐怖襲擊

最後, 深圳港大醫院既廬教授, 百本醫療既高永文醫生, 請到元朗幫手守護同事同市民. 你地相信警察會保護到兩位的嘛. 唔去的話, 請以後唔好扮KOL 出黎說三道四, 返去做你既醫生商人.

請定性為恐怖襲擊

有人承認發動恐襲未？

推

推， 今次唔係暴動係恐怖襲擊